【冇圖】呢條女係咪咩咖啡弄女神？

呢條女係咪舊登嗰個咩喺咖啡弄到做個個靚女？
好似差唔多樣

條片入面第一條女

如果係跪求ig

淨係知銅鑼灣咖啡弄女神係佢

癡撚線，明星咩佢，一定要識？
Btw 跪求Ig

好似同我之前睇嗰個唔同樣
不過呢個都
白白淨

csk成個賓賓咁,女神?

好撚樣衰

咪撚係度博出位啦 知佢咖啡弄會唔知佢ig
死臭西

好後悔search左

乜水？

癡撚線，真係唔明點解一定要識佢，個撚個好似你咁Mon撚實部電腦？

點解？

又係csk😂😂😂
真心邊忽正

上面2個都係同一間中學出嚟 2個都唔係好靚咋喎 csk真人咁黑
利申 同校

Btw，似係假相人，冇相咁靚
一拍片啲死角就現形

真係同片唔同樣？

今日好似係屯門見到佢。

差唔多 但黑好多 個感覺就會差好遠 嗰時喺學校佢都唔係話去到女神級咋嘛

我女友靚過佢喎

同是真光妹～

咖啡弄女神係sky

垃圾級別

可唔可以介紹畀我？